世界奥特莱斯OUTLETS简介

奥特莱斯：奥特莱斯（O ut-let）最早诞生于美国，迄今已有近一百年历史。奥特莱斯最早就是“工厂直销店”，专门处理工厂尾货。后来逐渐汇集，慢慢形成类似ShoppingM all的大型O ut-let购物中心，并逐渐发展成为一个独立的零售业态。　　世界上有名的奥特莱斯商店有美国加利福尼亚州的O ut-let、意大利的FidenzaC hic O ut-let、西班牙的L aR ocaV illage、日本横滨的MA R IN A O U T -LE T等等。这些世界知名的奥特莱斯商店的共同特征是具有驰名世界的品牌、以难以想象的低价出售商品以及方便舒适的购物氛围。从一般意义来说，具有类似L ouis V uitton、C oach、B urberry、B ally等名牌，而且价格一般达到6折以下，才能称作奥特莱斯。